###Tutorium 09

- Einmal vorrechnen und mitmachen oder zweimal vorrechnen

##### Kriterien zur Überprüfung auf vernünftige Konkurenz
- Gegenseitiger Ausschluss
- Fairness
- Verklemmungsfreiheit
- Behinderungsfreiheit

##### Message Parsing

##### richtiger Zettel 8 
- wenn kreativ dann auch andere Messages
- nächster zettel webradio mit chat
- zusatz muss kein teil der abgabe sein
  - einfach mal mit versch. musik dateien prüfen 